邊個同吳孟達講rip嘅邊個就係五毛即block

抵撚死啦奶共狗

死者為大，俾大d掌聲

吳孟達 rip

達哥暗黃嚟

肝癌對眼黃晒

rip

RIP

rap

蘋果？

我係睇佢嘅喜劇大，達叔rip，一路好走。

你block 我啦

原諒咗死龍未？

咁你block我啦

記得寫block原因係五毛

好多都係李力持執導 原諒佢了

Rap

咁RAP 囉

block我啦屌你老母
佢無落井下石對電影文化咁有貢獻都唔rip得

屌你老母樓主

rip 快撚柒啲block鳩我唔該

起底 > 完全封鎖 > 上一頁

Block我啦柒頭

達哥rip

好驚呀好驚俾你block呀

我睇tvb大

兩極分化撚